朝兵變節過程曝光 同袍越界追殺違停戰協定

一個人走佬，幾家人要受靶

有人違反協定都唔還拖
唔怪得金仔咁惡